### Скрипты для конвертации аннотаций датасета

Код писался для использования один раз, будет изменен для удобства использования по первому требованию. Сейчас пользваться им я не рекомендую.

аннотации в формате CVAT 1.1 лежат в [dump_file.xml](dump_file.xml)

Примечание: по какой-то причине некоторые названия аннотаций отличаются регистрами, поменял на те, что стоят в VOC11

в конце каждого файла аннотации второй части датасета указан индекс коровы, которая отмечена содержащимися в аннотации точками, начинающийся с единицы